---
title: Nothing But Water - 17
locale: fr
---
import Padded from '../../../components/Padded'
import { NothingButWaterFontMedium } from '../../../views/indexPage.style.js'

<Padded>
  <NothingButWaterFontMedium>
    <p>
      On parle également de claquement pour faire référence au son métallique des drisses qui claquent sur les mâts les jours de grand vent, comme si elles avaient quelque chose à nous dire.
    </p>
  </NothingButWaterFontMedium>
</Padded>
